前巴塞教練:美斯今年的表現配不上年度最佳

今天，前巴薩主帥，阿根廷人馬蒂諾在接受墨西哥電視台採訪時表示：梅西今年的表現配不上年度最佳。

在此前國際足聯結束的評選中，梅西第六次當選FIFA年度最佳球員。

根據此前FIFA公佈的投票：馬蒂諾將自己的選票投給了範戴克、德容和阿扎爾。

條廢柴教巴塞都係掹美斯衫尾

德容邊個

咁多個教練最冇亮點果個

德容啫係邊個

德容係迪莊
支那翻譯好撚柒

係得大陸先至咁撚on9譯到啲名9唔搭8

今年定今季

今季出左3次半場而已，再受傷

朗迷唔好藍絲上身啦

你咪藍絲囉福建富臨打手

以事論事 其實準過迪莊

其實支那譯名普遍準過粵語
因為支那會跟返原音譯 唔會死跟英文
同埋粵語好追求美感 好多字都唔會用
但支那只要個音準 乜字都用得出

亮你老母點，返大灣區啦屌你老母

唔過兩頁

不如讀好啲中文先，兩登啲文盲都唔係第一次將啲本來用開既字當大陸字

成日係度扮本土，真係香港用開既諺語用詞你識幾多，要扮本土不如今晚返屋企睇卡啦屋企睇下廣東話係主權移交前係點講

最撚傷害廣東話就你呢啲不學無術又大聲既pk

敗走人士嬲嬲豬？

最初在台灣討論區出現[來源請求]，與焦點意思大致相同，指一些會受人關注的內容。

咁叫香港慣用語？我就真係未聽過97前有香港人用亮點呢隻字

痴撚線你咁多負皮
連登仔有時真係盲反

死番支那住囉死蝗蟲屌你老母臭閪

快撚d生cancer死啦廢閪

收皮啦支那狗，咁鍾意支那讀音咪返上去支那聽囉
依度係香港呀

日日奶住支那狗袋底好唔好味？